賓拿迪亞輸波0分慶祝區

自己茅過狗咁
但由歐聯到世界盃都覺得球證欠左佢咁
抵撚死啦

今場幾球飛機波又唔識頂

條友OK廢

牙朗我屌你老母！